Bose 700 定係 Sony WH-1000XM3 好?

好難揀

推

講電話就Bose 700
唔講就Sony
so easy

Sony 咁好聲咩?

Bose

用緊XM3, 如果你鍾意Sony 聲底，XM3係好嘅，不過仍然有true wireless 斷線問題

講緊WH，大嗰個。
網上review話sony wh1000xm3 用 bt 4.2，cover比 bose 700 嘅bt5.0差少少
我自己Sony 開埋LDAC，用咁耐都無點斷過

唔好意思，誤會左

心大心細. 又好似話 9 月出 XM4. 所以又等下

Bose

Sony 個customer service 好差

用緊QC35
等緊BOSE 700行貨

15 號訂。9 月 1 有貨拎好似

巴打知唔知幾錢？我去過鋪問話3200左右
Thanks

Bose 專門店. $3199

唔該巴打

早排入咗條SoundBar 700
應該會儲齊一套

BTW. 我諗會等埋 9 月 XM4 出咗再對比下.

完全無Official消息喎
不過上一代咬得咁緊
呢代應該都精彩，大不了買晒2個
最慘之前嗰啲唔知點處置啫

Bose 之前食老本咁耐, Sony 係咁出機佢就出埋晒啲限量色 on99.
而加佢出隻 700, 早排去 Bose 試聽過係唔錯既.
外型又正啦, 一體感十足, 較位個 Joint 好好 J.
但令我更期待 XM4 會點對應.

舊嗰啲唔太殘既放上網放咗佢啦趁早

十幾年前開始用Bose都想佢唔好搞咁多花臣
黑色一舊舊好聲已經夠
不過今次出到個型都咁靚仔
好難唔心動

竟然係咁聽日去 Bose 試聽埋順手訂埋啦

好嘅唔該巴打先

已忍唔住今日買左Bose700水貨，抗噪好得，覺得造工同設計靚過Sony好多

差半個月咋喎，巴打幾錢入手？

傳聞呢隻講電話唔錯 巴打可唔可以幫手試下?

同埋戴落去係咪舒服, 會唔會夾耳? 我本身耳仔比較大

今年 IFA 好似出掛頸 wor

睇啲評測好多都係話 700 講電話夠晒清楚

等得就xm4
唔想等就xm3
bose 898
完

我都想買XM3, 睇埋IFA出唔出XM4先

xm3 好聲過700

youtube睇咗幾個review都好似xm3好啲 好似係

本身用緊xm3, 講電話極差 同埋可能我耳仔大 覺得有啲夾耳, 之前睇review話700唔錯 心郁郁

好似上面位巴打咁講。
講電話 700
唔講就 XM3

啱啱出左Bose 700
感覺唔錯
利申：冇用過Sony

巴打咁快手
水貨？

700唔知啦 不過XM3 個cap 係有D 緊同冇QC35咁舒服

電話非常出色，可以上rtings睇review，佢有收音既錄音

我自己戴落唔覺好夾

早買早享受，28xx

諗住我未有一件產品係保養期內維修過，無乜分別

屌耐啲應該會鬆返少少.

戴起邊個舒服d
個XM3 好熱。。

應該隻隻都係咁熱 夏天唔好出街戴啦.

所以用緊sportfree ，咁其實唔知買黎做乜
岀街用唔到。
有xm3

除咗夏天之外都戴到出街既.
同埋係寫字樓啊, 屋企用囉.

搭飛機戴

係~

講電話出色呢個好吸引

搭飛機用xm3 真係好正

所以我都唔知個定位
明明街最需要用，但就太熱
飛機上就一般

咁世界有好多地方都無香港咁熱既....

個XM3 賣左
諗緊買700

我會等多一個月...
Sony 好似年年出一隻 XM

其實除左熱，我仲覺得重。。。

落去試戴下先. Bose 專門店有得試.
今日開訂唔知有無放出來.
我上星期日去試嗰陣係開口問 Sales 哥哥佢先拎出來, 本身擺埋咗

見bose700風評麻麻地

另外個人用緊bose qc 30, 講電話D收音差到爆是咪正常

主要都係因為價錢貴得來聲無 XM3 咁好,
係嬴少少外型. 個新 APP 又無咗 EQ.

用得大耳牛既你地用電話定DAP多架?

隻 AK100 用咗好多年仲未換

之前我都係咁諗
自從用開Amazon 買嘢之後就打消左呢啲無謂念頭, 因為正正常常根本就唔會一年之內壞 ( 反而試過部Kindle oasis 啱啱好一年零一個月先壞所以所謂嘅一年保養好多都冇意思)
好多港豬好似精神病咁，好執着行貨呢兩個字😆

咁又唔好因為呢啲野就叫人港豬

一年真係可有可無

咁呢個世界真係好多手氣唔好嘅人，買唔到你講嘅「正正常常」，買中qc有問題嘅又有，用用吓鬆呢樣甩嗰樣又有，咁人地選擇等行貨，唔算精神病吖...

咁都可以叫港豬？

Agger

3 個黎計邊個最岩夏天戴

邊 3 個.
BTW. 耳牛係香港來講無一款係適合夏天戴

Qc35 Bose 700 xm3
我都覺太熱。。

我超級壞手氣， 買咩壞咩。notebook一年保養整4次,買顯示卡兩個月就燒撚左，買部電話可以個mon有壞點
又點可以去買水貨

wh1000xm3 bt5黎

其實我買黎係通勤用，而唔係一邊行街一邊聽，因為每日返工來回要三個鐘巴士，有左佢就好似有自己空間咁。

如果會搭車都好啱用啊

通勤
巴打喺日本返工？

比我揀一定係Sony,
Bose 個 anc差一截

香港Bose店有冇得試700？

上星期日係係屯門店問 Sales 哥哥有試過.
我諗其他都有. 如果無擺出來要問 Sales.
之前係收埋咗

睇哂堆review而家決定等xm4算
build quality都唔多掂 仲overpriced

XM4 應該都會係小 UPDATE.
不過完全可以睇住 Bose 700 來食.
訂價比佢平啲啲, 功能同音效好啲就已經嬴到開卷

所以都諗緊等唔等MX4，今年估佢出新wi，姐係好可能要等多年

WI 系列老實而加好尷尬.
要輕便不如 WF. 要音質不如 WH.

其實大陸都用通勤

台灣都會既咁樣.

XPERIA 1 LDAC 用緊WH-1000XM3 真係好正

XM1 2 3 都係少改

BTW. 條片都幾鱔犒 feel
一面倒讚 Sony.

sony wf1000xm3 最勁係個降燥
頭先係百記出 搭van仔試下 係痴能線
佢可以連引擎聲無左9成
當堂靜哂啲人吹水聲都聽唔到
要dl sony 個app 開環境效果
真係正到喊出嚟

巴打咁心急

Bose 700預購多一年保養

好似我呢啲比正價上網預訂，一有貨放工就去攞先叫心急

我有XM2 XM3 ，買完先知俾班打手吹到上天
經常撘地鐵既關係靜音係好重要，太多閪人發出太多閪聲，啲阿叔又鐘意拎住部垃圾android 大大聲播野
依度啲人吹到3 比起2好大改進，實情冇咁誇張，買完期望落差好大，又吹到靜曬音咁，地鐵嘟嘟聲，同辟家燕扶手電梯把聲一樣照聽倒
個人體驗係xm3 ANC 勉強勁過beats wireless studio 3 8-10% 倒，我反而鐘意nura headphone 多啲，怕熱既人可以試吓
Bose 差唔多十年難得大改款都會買嚟玩吓

本身去sony想買WF但手痕試埋WH發現驚為天人第一次試nc headphone無諗過效果係咁正
再對比返WF只係濕濕碎
即係轉軚等9月有無XM4新消息後先再決定

尋日聽完700 個降噪唔夠wh勁

掛頸都好過wf好多

攞 nc 黎隔嘟嘟聲都知係搞緊笑

香港Bose更新咗
HK$3,199

有冇巴打已經入咗行貨？

訂貨. 未有現貨拎

唔該巴打，我仲以為更新咗即刻有得買添

睇返佢新款耳機介紹嗰度，已經有Bose 500同700
出年一定買對700試吓

9 月 1 應該有得拎

XM3好在可以摺兩摺就好細個 可以就咁放入袋(我粗用唔用硬盒裝) 700無得摺得咁細 加埋個LDAC係好聽嘅 聽電話就真係要除落黎拎番電話聽 好彩我聽電話唔多

上次走去試XM3無用到佢地個app，咁係咪試唔真呢？

買咗返屋企試就試到最真

有sogo$1500 coupon，問咗賣$2600，諗緊入唔入手好

幾時到期

痴線秒回

好似出年

咁等埋 XM4 先啦.

都啱既，到時新出正價用coupon好似抵啲

成日話9月出wh1000xm3 ，我就話出 wi 1000xm3機會大啲

有無多啲巴打去試咗 700

where can try?

今日去試咗
外型靚好多
聲方面我覺得同QC35差唔多，但係NC就好咗
百記都有貨，用BOC咭有回贈
希望幫到想入手嘅巴打

係外型好，戴得舒服同埋通話好。
音質罪大贏

中

Sennheiser出左PXC550 mk2

但係我係想等wh100

依家不等了 買Bose 700

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

即係下年先出啊又

咁點等呀

真 唔知點好而加

bose 700 銀色好似要等下星期先有貨

Bose 700貴過XM3好多
雖然係靚仔啲

我睇中佢通話靚聲only

無辦法 我都幾需要通話功能

貴啲仲要音質無咁好，如果佢平返500 就可以入手

尋日去bose專門店試完700即刻忍唔住買左

人聲係好聽既.
型仔, 同埋戴得舒服唔夾頭

design好正，又舒服
用開入耳試下headphone

用開入耳轉咁就唔洗比較, 一定好聲好多

巴打果斷

巴打水貨到價喎

Where

Thanks bro. 咁可以入手

水貨應該無保養

想問邊隻 block d細路尖叫好d

梗係冇啦

直接打暈佢仲有用

我都覺得係

搏一搏, 單車變摩托.
唔會咁易壞掛

平500 唔搏了
依家出去搵下邊到仲有銀色賣 好似周圍都無

依家sony2000頭有得入手 去佢fb bid果度直購20xx

但唔係全新機？

仲有貨？我一早睇唔見有

二手架

二手不了

入左手Bose 700

感覺Bose software 真係廢廢地

我都準備入
不過應該9成9時間用係PC 度
巴打有咩感想

對降噪同收音功能要求
700降噪同環境收音真係無得輸
Sony就真係好聲d, 即插即用唔洗好似bose咁又要登記又要用app set, 不過Bass都係有d重
個人對性價比要求大, 所以入左二手xm2, 1200~, 基本上等如xm3

我自己用開Mac, 佢連接/轉去mac 到有時都會error 要connect 多次 總之就無airpods 果種device/device 之間好流暢轉換

至於其他 700聲一般 無咩突出 不過買得700 目標都係想要佢個mic system既 佢收音真係好好 拎黎傾計一流

xm3 好易斷

我基本上唔會轉device
同埋唔會用個mic
主要想要個BT5.0 黎減少聲畫唔同步
如果sony出mx4有5.0 我應該都J左sony

真... 呢個時間買 XM3 好似買舊野咁

但都唔肯定幾時出xm4

XM3

係，唯一選擇係beats studio 3 wireless
有Apple W1 chips iMac iPhone Apple TV 無縫對接好爽
俾條女整唔見之後買咗Sony WH XM3
發現俾人吹到上天，放咗就換咗Nura headphone 用咗大半年，隔音唔錯好過XM3 但講電話唔掂

而家猶豫買唔買bose700...定買番studio 3

照J bose700 先
出mx4 咪why not both

30xx入手

索尼罪大滔天
應該要等多半年

個人試過晒覺得700唯一贏真係個mic
其他都輸xm3

So sad. 而加過多十日有無詳細少少感受?

我都好糾結買邊個好

咁你買咗未.

最後入左Sony

戴眼鏡嘅人用會唔會唔舒服

買咗Bose 700
依度好多Sony 打手

覺得如何

兩個都唔會

請問有無地方可以同時試到bose 700同sony?